老細要我搜集個fg既罪證，最後老細炒左佢

唉個心好唔安樂
雖然佢衰既係死罪
但諗返自己都做過新仔
初入行都試過俾老細照肺
好明白果份壓力
搜證之後仲要入埋老細房審埋個fg一份
睇住佢dup哂頭想喊個樣
做呢啲位最唔好受就係遇到呢啲事
有時真係唔輪到你揀做好人定壞人
我可以做嘅只係完場時讚下佢好勤力
希望佢唔係養緊長期病患父母同供緊樓
下次搵份好啲既工啦

分分鐘係要減人手，揾左個fg姐。
利申：做老細

衰乜先個fg

所以你就係個仆街二五仔

衰咩咁嚴重呀

唔係我第一個爆囉ok
已經幫佢瞞左兩個禮拜
到有客投訴先冇辦法唔查
之前我已經幫過另一個同事
點知老細知道左俾老細warn我唔可以再咁瞞

我哋公司已經唔夠人
炒佢要請過另一個

衰得咁嚴重就唔算係25啦

即係同工作能力無關?

性騷擾啊

視乎個新人幾時來，你先知你老細玩邊招。
如果遲幾個月都冇影的，應該係cut人手。
如果係有人來的，分分鐘都係想揾到個更平的。
Fg由請18k到換到個11k的我都見過。反正都係教新人，又唔係叫佢整火箭。
你單野好平常，又唔係你專登令佢俾人炒，唔洗太介懷。